邊條仆街帶頭去食嘉寶

屌你咁撚多間黃店， 係要帶人去嘉寶，本身都好撚多人食，屌你老母依加比個條鳩大碌啲嘅介紹完，仆街條龍長撚到有成廿幾個人，想點撚樣，我都係想放假落去食個晏姐，屌你老母依加港九新界全世界入哂黎食咁撚樣，屌

邊條撚樣負評
你地負評之前有冇諗過住嘉寶附近嗰啲人冇撚得食係咩感受
根本依加個鋪頭規模就應付唔到咁柒多客
屌你地班人又真係咁撚鍾意排隊
排撚到去隔離老人院

好食遲早都會出名
你應該為佢多生意覺得開心
出左名想食咪排隊
咪咁撚自鳩私啦

DLLM
早幾日諗住食個lunch
12:20 去到
排隊叫餐 + 等餐 + 食完
要13:45 先走得
食既時間唔超過15 分鐘

但真心好食
就算等，都要支持黃店

咪 L 食金拱門.....

好生意自然開分店
獨樂樂不如眾樂樂

真心好食

想食咪排隊囉

行遠少少食OH MY DOG

咁你咪去食其他黃店囉

所以佢成日都請人, 因為根本無人肯做.
利申: 住葵涌食過幾次覺得幾好食, 但冇特別心癮想成日食.

人多就去第二分散投資啦

半年前表左態唔見你地咁多人去食？以前舊鋪開都好食架啦 唔見你地去食？
根本就係盲目跟風專食出名黃店

係咁㗎啦 唔出名香港人都唔食啦

廿幾兜友點排啊
個撚個好似排龍門光榮咁咩

就算請人都好 個廚房就係咁細 請幾多人個廚房都係咁細
根本就搞唔掂咁多客

根本唔好食
你條友真係食開垃圾

好懷念以前細舖個時，唔洗等都食到。

大j最近拍過片

其實本來都多人, lunch要等45分鐘

小店始終食唔到太多客

認同

Between 師兄平時食開咩

喺光輝圍咁隔涉都多人都仆街

以前舊鋪食過一次
真係好食嘅
但而家排到咁唔想特登入去食

話說尖沙咀個間有冇一樣嘅質素
但應該會仲多人？

一樣要排隊

1個鐘

光輝圍仲有兩間黃
一間食牛腩河
一間食上海野, 呢間又係有表態, 張單一樣有印加油字句, 但頭先去都冇人排

而且唔止遠少少啦

葵興附近仲有冇黃店
野菜咖喱又係等好耐

好撚想食呀，岩岩foodpanda 又冇得叫

多人食出名黃店點解係一個問題
點樣多人食之餘又唔出名邏輯去左邊

野菜都要等真係估唔到
早幾個月根本無客
但佢啲嘢其實ok嘅

上海嘢係真係唔好食
但都希望各位街坊抵諗啲偶爾幫襯下
唔好俾任何黃店有拍烏蠅嘅跡象

龍川 / 新苑記

其實人唔係多 但佢唔知點解出得好慢
可能多外賣單

我覺得ok喎叫過幾次外賣

咪就係唔好太focus食黎食去都係食嗰間出名架囉
個個都淨係食出名嘅, 咁唔出名嗰啲係咪唔洗懲罰啊?
依加唔係要多人食又唔出名, 而係全面咁令黃店都多人幫襯你明唔撚明啊?
邏輯去左邊? 唔好引鳩我笑啦

最撚好日日都淨係食出名黃店, 間間出名鋪啲伙記做撚到仆街, 氣都冇撚得抖, 唔出名嘅黃店繼續冇人懲罰, 繼而頂唔順執撚埋.

你講咁多野都係想你自己有得食姐

唉本身諗住食 睇到睇條隊 我放撚咗棄
宜家係咪逼我12點去門口啊
想放假食吓都唔撚得

葵興葵芳大量黃店

最近見到大碌撚介紹，唔敢再去食，想知依家係唔係要等一個鐘
以為冇咁多人，好舒服架屌

你呢啲人好撚自私

但質素同種類有分別果陣就會有咁既分別架啦
有乜可能做到間間都一樣咁多人姐
依加係幫襯 唔係施捨呀大佬
最多你咪叫人用app搵多d試下唔同野
但你淨係用嘉寶排爆一個例子就屈9人為左打卡幫襯死一間出名黃店 咪又係誅心論
成件事我淨係見到你冇得食自己食開果間所以發忟陣 夾硬將件事由個人情緒問題提昇到公共層次

睇完大丁條片之後決定搵過第間黃店食

尖沙咀分店咩情況

關人撚事咩屌你老母

好嘢無咁架啦
上環食個lunch，大部分黃店都排到仆街

未反送中前而家好多人食 尖沙咀嗰間都係
而家唔使撚食

講到尾係因為自己想食唔想排隊

我上次排嘉寶由6半排到9點
入面d 員工全程閪面
點餐無牛無羊無薯條

呢間真係好好食，但真係要勁得閒先有機會食到
Btw off topic尖沙咀間元祖沾麵都好出名又係黃店，早排終於去試一試佢，難食到pk仲要勁多隱藏收費，好似呃你錢咁，但次次經過都係成村人排緊隊

你咁霸道同共產黨有咩分別
跟風有咩問題
乜唔係就係要大家跟風入黃色經濟圈？
你咪唔好食囉
人人有自由

野菜咖喱好鹹不過未至於難食嘅

不嬲都係咁講 d仆街為打卡而排 就當係付出左
仲話黃色經濟圈 根本就係黃色名店圈

叫左廿幾次食小店 唔會有人聽

佢未拍片都好多人㗎啦

因為？youtuber”趁”熱度 一般港豬跟風食出名黃店

無人排既黃店一樣無人排

支持黃色名店圈！

true以前細鋪真係冇乜人食
而家想食都難

你有冇諗過有D人有social anxiety 唔想去多人地方食飯架屌你

唔比人食咁惡既，包起間鋪囉

依間好食，又唔貴
間唔中會去幫襯

屌，我今日返半日放工去食 仆你個街 等左1粒鐘成3點先有 啱啱先返到屋企食完

算鳩數吧啦 咩一個例子姐
由一開波龍門已經係咁 一開始你班打卡撚就話咩「打卡令黃色經濟圈更有效」
而家幾個月啦 小店拍蚊 名店一樣排長龍
事實上個個都淨係食名店 名乎其實黃色名店圈

呢間明明就係本身係冷門
所以樓主宜家先屌哂鬼

呢個真

係屋企附近都仲未食過

我想講我第一次去嘉寶都係早期用app搵 尖沙咀果區發完夢去 唔洗排
一開頭得龍門出名 依加愈黎愈多 咁都有問題？

樓豬曲線宣傳黃店？
本身冇諗住去依家決定要去排下了

真係唔明間間坐滿呢個picture 點達到
根本個食客base有冇咁大你都未知
有d出名d好食d多人d就失敗撚上身
吹到唔夠出名果d執晒咁

第一次食嘉寶漢堡 , 等左 25 分鐘先有得食

屌呢個post囉

葵興去到石梨

成班人一味跟風
至撚憎

光輝圍上橋 落橋行穆斯林咖哩條路仔
比盡你20分鐘

利伸 住附近

出左名就會唔好食

4點半都咁多人 點食？
成班人為咗打卡 衝哂去出名黃店
其他唔出名嘅含哂

我今日一點幾去,等到2點搭8左右先有得食

我就因為冇得食嬲鳩咗
但原來仲有咁多打卡JJ負評
一比人話「黃色名店圈」就負評

又分化

味道係好啲既，不過真係等到頸長
睇住巴士走左幾班都未等到
有時lunch 想去食，根本冇可能

其實唔覺佢特別黃

發記初初好食 水吧又ok 係食過一次蒸魚臭既 就冇再食

你當黃色經濟圈流？
我就係要呢D !!!!!

成班撚屌唔識叫外賣？

算數啦
呢d舖頭仔邊度頂得順咁多人流
過一段時間質素就會下降，由好食變食屎
龍門冰室就係一個例子
咪由班打卡撚自己谷爆間野

樓主根本就係自私精
你見到要排隊 唔想等 咪自己去第二間黃店食囉

好好食 有佢之後未食過金拱門

樓主咪又係走去食kapo

咁冇人介紹邊識去
黃店排長龍係開心嘅
就好似喺維園等出發咁
幾耐都等

咪係 冇人排既黃店唔去 點做大佢

尖咀店唔駛排wow

真 我明你

想問下嘉寶同oh my dog 有冇得外賣
今日見好多人明明星期六

我地自己區既人都排唔撚到
因為其他人因為佢出名就湧入黎食
點解唔係香港人自己返自己區食啲冇咁出名既黃店?
仲話做大個餅喎
咪又係淨係識食龍門光榮依啲出名鋪

有時做野2點半經過都排到出鋪頭
最慘係打去落單又唔係即刻整定俾你先

隔離間龍川咪少人lo

樓主曲都直

oh my dog 有

屌你老味，做人咪咁撚自鳩私啦

屌你

如果唔介意遠少少同貴少少, 可以去荃昌間"轉角見" 都好好食丫, 值得懲罰

食過
野食質素都ok
唯獨唔知係唔夠人手定還是營運問題
出餐太慢 唔爆場入去坐都等好耐

咪就係太撚多人排我咪去左龍川囉
係唔想獲獲唔想排都去龍川/新苑記姐

你明我感受

但問題依加個維園唔係得一個入口啊嘛，附近仲有咁多入口，點解係都要逼哂喺個正門，而唔試下其他入口入維園，反正最後目標都係一樣

食唔撚到啊

笑咗 咁多人睇唔出

事實上唔知係食得太多定點
嘉寶由上年搬完新鋪到依加
我個人感覺個質素係下降左少少
不過非繁忙時段都生生性性做得靚仔嘅 冇話開得耐就差左
不過依加咁撚多人係都要排
搞到間野依加長期好似繁忙時段咁
都幾難可以食得翻好食嘅嘉寶

你有冇諗過有social anxiety既人直頭街都唔多敢出呀 咪講多人少人啦
你自私唔好攞social anxiety做藉口 懶係大愛咁
利申：有social anxiety 之後克服到都會去人多既黃店食野

依加唔單只係入面唔夠位坐啊
依加係個廚房規模好難應付呢個量嘅客
就算應付到 啲客都要排好撚耐
依加比你買外賣都好
個廚房都係要整咁多張單架
你明唔撚明啊

邊個自係自鳩私？
攝高枕頭諗清楚先啦

嘉寶未試過..... 呢兩間都有食開，水準 ok啦。

就算你有心試嘉寶
依加個情況都幾難有得食

你都識講咁多間黃店,你唔識去第間?on9

去撚左第二間又同你講咩
唔撚好衝出黎柒啦
人屌你又屌

負評持續上升中

打手多撚到

我都覺冇以前咁好食 仲有啲shake shake粉都冇左

香港人都係追潮流
等多一排先食算
入黎趕走人地區既人叫人食第二間就叫做黃色經濟圈

唔想排隊咪叫外賣囉 做人做到你咁撚自私

人地叫黃色名店圈
食完打翻個靚卡
哈哈哈 開心

睇翻上面講緊乜先啦傻鳩
依加係講緊你班打卡撚打到堂食定外賣都要等好柒耐啊戇鳩仔

搭31M算數啦,上山路段黎

平心而論 Oh my dog都真係幾遠嘅
視乎個出發位置喺邊, 喺嘉寶嗰頭去石梨個路程都幾有feel

我鍾意食呀 吹呀

開分店! 開分店! 開分店!
開分店! 開分店! 開分店!
開分店! 開分店! 開分店!
開分店! 開分店! 開分店!
開分店! 開分店! 開分店!

佢仲係近天橋口細鋪個時間唔中都食
有時仲會食中半生熟漢堡扒
呢家不了,排撚到嘔

個羊好頂癮

你鍾意食我又真係吹你唔脹
唔同我行去嘉寶門口屌柒你咩

依加羊都好少可有得食

葵興都算美食沙漠咩差唔多咩菜都有喎
係地方細冇咁多鋪頭可以開

葵芳有撚咩
得啲小食店
想正經食餐嘅帶咩選擇
搭程車去荃灣好過

多啲人去咪好
俾多啲錢佢開分店

呢間重多人

咁無耐性咪唔好食
開間鋪淨係比你食好無

叻啦叻啦
咁撚鍾意排 比哂你地食啦
反正你地除咗打卡仲識乜

所有黃店都要食

打唔打卡又好 排唔排又好 佢真係好撚好食

睇到都覺得on9
咁你咪叫外賣囉

食到佢開分店

搭單問隔離間泰旺藍定黃

食黃店 好唔好食唔係重點

幫你推到更多人去食

等佢搵多d開分店

明啦咁你

好多間都試過食物有曱甴 比我blacklisted哂